求大家唔好割消防

「尋晚救理大橋個堆火嘅兄弟講，我地同事已經盡量拖哂時間，有狗嘅指揮官向我地啲隊長施壓
另外有稱救護車放狗入去係其實啲狗自己衝入車箱，個救護主管無被通知」
代消防fd講

消防真心盡哂力 暗地裡已經幫咗好多手架喇唔好割佢地啦

唔好比啲分化撚影響
消防一直都幫緊我哋

幫手推下

係

推

你哋係所剩無幾嘅良心紀律部隊
可唔可以真係保護手足一次
求下你哋

千其唔好割

其實佢地齊心 好多野做到
佢地真心廢物

妖

明⋯⋯

消防唔同我地割都已經偷笑 我哋憑咩割佢地

攬

樓主你唔好講出黎啦，其實大家都睇得出，你講得愈多第時佢地仲難做。話割個d我諗都係一時嬲得滯，叫你朋友唔好放係心

前線消防救護冇辦法去operation時做到出晒面
但都會盡量幫手同配合

求大家唔好割 點都係多班手足少班敵人好

多謝你

明

正視聽

消防嘅手足。

理工嘅同學仔、手足依家起水深火熱之中，有冇可能上gear、揸消防車去救人？唔好理咩上級處分，依家講緊幾百條人命，香港最危急嘅情況，得你地有真正嘅裝備同能力救佢地。now or never

Rigtht

骨都人 你的資訊很有用 但你就冇撚柒用

唔想割，但佢地岩岩佐敦清路障...

同意。
高層叫佢地聽警方講就聽警方指揮
高層叫佢地唔好阻住警方做嘢就唔去救火。

但無一個出黎抗命或者集體唔聽指示
班消防根本自甘墮落，自願做無意識嘅機械人

救急扶危呀，入面有傷者，衝入去救人啦

你唔係覺得改咗名就冇人識你
on9仔

你晨早得罪曬啲連登仔 骨都人

唔想俾人割 就出正宗水炮車啦 威返次俾香港人睇